# ออกวิธีแก้ปัญหาค้างให้อัพเดตและApple MacBook Pro OS X Flash Player #
ก่อนหน้านี้มีผู้ใช้จำนวนหนึ่งโพสต์ปัญหาว่าหลังจากอัพเดตเป็นล่าสุดพบปัญหาเครื่องค้างแบบสุ่มซึ่งหลังจากที่รับทราบตอนนี้ก็ได้ออกวิธีแก้ปัญหามาแล้วสำหรับวิธีแก้ปัญหาที่ระบุไว้คือใช้อัพเดตและซอฟต์แวร์ทุกตัวให้เป็นเวอร์ชันล่าสุดถ้าผู้ใช้ติดตั้งให้อัพเดตเป็นเวอร์ชันล่าสุดด้วยเช่นกันนอกจากนี้ก็ได้รายงานว่า
มีผู้ใช้จำนวนหนึ่งยืนยันว่าหลังจากทำตามขั้นตอนของคืออัพเดตซอฟต์แวร์แล้วก็สามารถแก้ปัญหาเครื่องค้างได้ที่มา
MacBook Pro OS X Apple Apple Mac App Store OS X Flash Player MacRumors Apple Apple Support MacRumors 